覺唔覺真正識揸車，係考完牌 + 1萬km 路面經驗？

岩岩考完牌
就算你 1 take pass
你都係 nothing more than shit
你仍然係馬路炸彈
有車牌唔代表 d 咩

真正識揸車
係當你擁有10000 km 駕駛里數果陣

見d 人平時冇揸開車
又拎個國際牌去外地自駕遊
老實講
You put your life on risk , idiot

樓豬啱啱揸夠10000km

所以自己無能力養車日日揸又走去考車牌諗住間唔中有需要就揸下其實好危險

好似拓海咁先算識揸車

認同計里數會好啲,但實行唔到

咁有米

都係嗰句 態度 里數只係代表你知啲路況

呢啲係有能力又唔跟規矩姐，睇人姐，唔係個個都係咁
而新牌仔欠缺實際經驗，好多時都係有心冇力

請問10000公里係咩基準
如果日日都大直路青馬，10000公里無乜特別
係外國開半個鐘都遇唔到車既公路
10000好閒喎
點解又唔學飛機師用小時去計?

揸完10000000米了~
今晚天氣好好，有微風。
但好累。

1萬算得係咩，run完車冇耐
10萬公里先至算係合資格司機
路面經驗嘅野

渣UBER操車 己經好過唔小人啦

有心冇力(新仔)越到有力冇心(dc)咪攬炒囉

我渣左10000km
都係要用google map去新地方

超過10,000km都可以小兒麻痹㗎, 小過10,000 km都≠揸得屎

渣ga...

賣咩車60萬

操一萬km都唔及落一轉地獄停車場

一言驚醒

未有牌已有1萬路面經驗先算識揸車
急不及待好想玩玩了

機師係計飛行時數

唔係話dc9岩
但揸得多其實dc9都係果d套路 其實好易估

扭呔搶線>>打燈>>踩油

數字無意思
大把人揸黎揸去都係番工番屋企條路

無論幾多經驗
覺得自己係車神
態度一鬆懈
無咗危險意識
就係最危險嘅時候

點樣介定識揸車

我揸左2年11個月車
自己四部車加埋揸左52000公里左右

仲未計揸人地車 / 公司車
公司車太多里數 無紀錄都唔知點計好
我都唔知自己算唔算識揸車

at risk....

扭呔搶線>>打燈>>踩油cut線>>鬆油門慢車>>慢慢再俾油

屌 係香港渣出街一日唔比人屌就係真係識渣啦

Agger
啲轉彎位真係好多戰跡

騎劫下樓主個post，sorry
想問樓主你之前發燒最後係點樣好返？

我女朋友又係病咗大約兩個禮拜，忽冷忽熱，有陣頭痛，會出汗，然後怕凍，無咳無流鼻水，胃口正常佢今日入咗急症做檢查，聽日有結果

我說thank you

計里數有撚咩
住村屋唔洗理泊位泊成點
日日行highway又唔經迴旋處
咁係咪識揸車？

咁啲的士佬一定識揸車了

入曬

出黎扮代表

見好多人揸多過50000km
揸車都係on99咁

繁忙時間揸一轉，出迴旋處,小路出大路,入隧道
冇比人呠，pass

一更閒閒地都300公里 三個月已經過一萬

有啲撚樣趕頭趕命係咪都呠
依個時候就慢慢揸
正常速度揸

記住揸車唔洗理後面，(快線就留意後面)
但點都同前面保持距離
人地要攝就由佢

次撚次窩打老道北行上獅隧
我長行中線
快線撚係要喺最尾個燈位黃格 cut 埋嚟
我就好唔撚鐘意要停喺黃格嘅
所以次次都預夠前面有三四個車位先慢慢入黃格
我覺得守規矩唔會停喺黃格就無撚有錯
同埋上浸會橋我都係保持 50唔超速嘅
咁唔滿意就自己 cut 去快線申請影快相

我過屋村入面d減速博永遠10km以下
架車避震好硬，d貨van突登貼我好埋都唔理佢

我依家2年正式牌經驗，再加40k路面經驗

都唔敢話自己識渣車